獨／連鎖火鍋電磁爐爆炸…害她腿癱！小模半年恐丟240萬

記者林昱孜／台南報導【10:50出稿；12:02新增小蒙牛回應】

和老公赴連鎖火鍋店吃情人節大餐，23歲王小姐竟被炸癱，現在行走都只能杵著拐杖，這對她來說，真的損失慘重，因為這至少半年的復健時間，讓她的模特兒及演藝工作暫時停擺；王小姐說，一個星期拚一點，能有10萬收入，算一算，半年下來，自己最多可能少賺240萬，但確切的損失金額，仍有待經紀公司進一步計算；對此，遭控的小蒙牛總公司回應，保險員溝通導致誤會，同時承諾一切的醫療、復健、不能上班的薪資損失將負責到底。

「那個機器突然爆炸，有一個管子直接打到我的鼠蹊部那邊，我整個被電到麻掉，不是火花，是走火，整個都是火，我腳指頭的小指都被燒傷」，王小姐接受《三立新聞網》採訪，還原整個事發經過，自己的腳當下被電到不能動，赴醫院急診治療，被醫師判定，左腿神經損傷癱瘓，需要復健半年才會好轉，且會留下後遺症。

長髮、長腿、再加上一對水汪汪大眼睛，173公分、43公斤，現年23歲的王小姐外型亮眼，6年前因為參加選秀比賽，被知名模特兒公司相中簽約，開啟了她的演藝生涯。王小姐藝名「大眼」，目前是微視娛樂旗下的模特兒，平時是綜藝節目的常客，也是網路節目的固定班底。

王小姐說，休假回台南到知名連鎖麻辣鍋店小蒙牛用餐，沒想到卻因此腳被炸傷，到現在還無法回台北工作，至於損失則是「難以估計」，原本還被公司相中，將獨挑大樑主持節目，才剛要開始談，現在卻被迫面臨換角命運。王小姐透露，自己一個星期接案、駐唱加一加，拚一點能賺10萬元，被這一炸癱腳，得停工至少半年，算一算將少了240萬的收入，但確切的損失金額，還有待經紀公司進一步計算後確定。

▼ ▲ 王小姐從事演藝工作，藝名「大眼」，她透露單週損失初估10萬元。（圖／王小姐提供）

▼ ▲遭電磁爐炸傷的王小姐，平時是個模特兒常上綜藝節目。 （圖／王小姐提供）

▲ 王小姐休假回台南吃情人節餐被炸傷，現在工作暫時停擺。（圖／翻攝爆料公社）

如果係支那我實話樣又假咁都炸你唔死

覓腸是日晚呢？

豆腐蒸肉

依隻腳連登仔仲奶唔奶

睇隻腳都知唔「小」啦

啲腳趾好肥